富途會唔會係一隻十倍股

700過晒時

10倍股就喺你身邊
HKTVmall 牛牛

三月果陣最低8蚊，就十倍啦

無入

HKTVmall 根本就係美國版Amazon 強國版京東

100億市值....

柒少陣啦

係

連登仔開始吹奏

買大陸股衰左無人可憐

真係咁賺錢咩

係好撚痴線 純利升得快過股價

隻nio升到900幾億市值就停喺度
今晚入futu又驚高追

ev 同 clean energy 炒盡，要炒第二d sector

唉 錯過哂

今日高位 明日低位

琴晚爆升你點睇

只要有港豬繼續用支牛咪會

升左個d唔計

牛牛係香港有牌 年年要搵BIG4做AUDIT交比證監會 盤數唔會好似其他支股咁

買美股衰左邊個可憐？

拜登

睇財經台貼倉就知futu 幾好生意

條友真係柒撚到出煙

點解做人要有人可憐 乜撚野諗法黎

上星期五回調到70蚊左右嗰陣入咗貨
琴晚賺到笑

早你一星期

我均價41都未出聲

無人叫你all in

8蚊開始計？
十倍左啦

唔使1年...舊年3月價

美股唔知有冇人可憐
但肯定大陸股一定冇

你邊忽睇到我all in

你係咪想講香港版Amazon

所以驚啲咩

$1都係錢
你幾十億身家唔care無得好講

至少9x 先
再掉頭
再磨一排上100

已經係
唔駛討論

你輸錢得你老母會可憐你架啫

會，買。

老母屌柒你就有份
你個衰仔唔識買就咪撚買la,好啦依家輸到仆街

Ching輸到傻撚咗？

72蚊放左富途

93

假架

有咩可以阻止佢等佢回調上車

玩晒啦

一個禮拜升左40%

今年年頭到依家就黎升左100%

我一年都俾左萬幾蚊佢賺

美國佬搞d d支概股

幾時先停...

唔撚買

屌你老母泡沫股

會唔會有機會上100
70入左

$36買 $38賣dllm

蓋清重貨?

d人反大陸反到冇晒理智

好等錢洗咁

袋左落袋先出聲啦

賭錢賭到你傻撚左

琴日清左倉
落左袋點睇

睇死你好快忍唔到手再買

秒，恕我直言，黃屍有時真係骨子裡柒

36賣dllm+1

100

又升10%....

futu好過玩GME BB

15%

有實質業務

30%

Cls

蓋清連財經台都撈埋
BTW依隻股真係日日都今日高位 明日低位

見到本身岩岩穿120，痾完督屎返黎上左130

得返106, 我仲ON99 114.7溝咗少少

strong hold 驚閪咩,

癲撚到...

Diu, 肯跌未呀屌

Amazon根本就係美國版HKTVMall

1個月升2倍...

all in好冇

用戶粘性同成長空間極高 除咗有股joy如果唔係都唔會繼續升 Set個追蹤止損防股joy 就可以放風箏 等收錢

一早已經係

175..

蓋清準到

清你trailing stop set 幾多？

$20